[Path of Exile][BSC] 國際服 雙電爪靈投

火靈流會唔會好無腦

唔會 都要走位 而家D怪唔會淨係打火靈 有機會唔理火靈衝過黎打鳩你